出事先考慮？安倍考慮設立美國CDC一類組織

- 安倍晋三首相は１７日の衆院予算委員会の集中審議で、米疾病対策センター（ＣＤＣ）のような組織の設立について「新型ウイルスへの対応を検討するなかで考えていきたい」と述べた。伊佐進一委員（公明）への答弁。